HKBN 100M上網連電話，138月費，續唔續好????

續

轉HGC 啦